港女 vs 台妹 點揀？

左定右？

我揀右，初戀feel～～～

唔係話唔要台妹 今次真係揀左

揀大隻馬做咩？ 貪佢會公開處決fans ?

台妹得一張好難討論

台妹

rosema
大波長腿
樣又靚

摩牙

笑得好甜
目測至少有D

頂盡比c